入黎睇下呢堆廢紙仲有咩作用

抆屎

1蚊同你收哂佢

P.S.：已經比你賺左1倍

叫中共回收返，放喺紀念館

可能真係有錢賺

好值錢喎